有線新聞 開電視

開電視77 每日幾點會轉播有線新聞台？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

朝早：唔知幾點至九點
中午： 12:30至13:00
晚上： 19:00至19:30，23:30至00:00

有錯請更正

7-9